一星期銀行拆息夾到2.32%

一個月拆息上到2.%

一個月2.62%

大家請繼續提款！
發夢夢見銀行高層已alert拆息抽高